希望馬國明今次流淚行勝利道

今次全城撐馬明！

而男人最痛！男人最痛！算這種！

多謝 有心

假架 切勿跟車太貼

馬國明放假一天

Gchi